(搵工) 有無巴打係做緊/過bartender?

本身自己有份正職 但想搵多份兼職bartender做下 為興趣

幾過癮
我之前返禮拜五六夜晚 四點幾五點先收

做過全職4個月
做撚到隻狗咁

係club定酒吧？

分享下啲辛苦野

酒吧
所以夜晚要執嘢同丟垃圾去個垃圾站
真係累到仆街

但好似好正咁翻工

其實做呢行都好辛苦